連登日報—強烈譴責金鐘有黑警公然發動暴動

連登日報—淋病柒婆下台!